沙田又有蛇陣

[url]

屌你老母

重貼link

"早幾天有朋友通知我，話沙田博物館有心經簡林出現，更拍了照片給我，當時立即想起回歸紀念碑，回歸亭，回歸纪念塔是同一條直線，於是立即開地圖睇下，發現沙田博物館也是同一條直線上，現在由三個點演變成四個點，這樣的邪陣一個都不能有，但當時我未想到可以點做，但昨天民主派區議會大勝，咁就唔同。

在此請沙田區議員盡快把沙田博物館的邪局拆左去，以免影響沙田所有市民。🙏"

成個心經簡林搬過黎

cls

wtf

plan整呢舊野既果堆人真係想沙田出事

有撚用咩
就係唔信邪

又一城聖誕樹

lm

風水撚咁撚勁未貼到周圍蛇檬貼子剎翻轉頭囉

欄杆貼滿獴豬邪返佢轉頭

蛇獴出動

沙田邊到？

文化博物館

嘩diu

乜方法都用
不理虛實

On99

幾十枝針再加地下條眼鏡蛇頭

蛇獴大量印刷

你話心經簡林冇野我都唔信
下個係咪金大仙 然後天水圍 再tko

蛇獴墻

push

召喚連儂牆手足

仆你個街 掛鷹

一直用緊蛇獴wall paper

貼到佢成塊都係

要鷹+蛇獴

哇屌你老母 直接裝修

美國鷹今日出手

唔係好明咩事 求解

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

鷹+蛇獴

屌push

風水野裝修未必有用ga

攻擊首都

冇錯

真係一條直線?

diu

一碌一支火魔收佢皮

掘爛佢可唔可以破陣

話風水迷信嗰啲真係少年你太年輕了

厭勝棒

WTF

屌。

千其唔好去裝修

乜春黎 細路哥唔識世界

？？？

就咁睇都好不安

區議會係咪可以有權拆左佢

Exactly 聽日頑皮細佬準備

......

就咁睇都好撚邪

嘩屌你個老母

有冇人可以解釋咩黎

街坊貼住蛇蠓擋住先

有冇得化解

唔好咁迷信得唔得

好恐怖 真係想香港收皮

推

他只是個孩子呀 jpg.

又黎？
咁佢嘅命運應該會同智能燈柱一樣

風水陣

寧可信其有呀ching

美國係鷹
人權法過左仲用蛇，等比人打到仆街

點解仲未有人裝修啲風水陣

好似日日啲墓碑

屌！正仆街，又搞香港

拆同燒

政府（上面）其實喺香港起左好多風水陣

[風水撚入] 香港風水邪局：孫中山紀念公園

有好多好多例子

風水師又走晒出黎

睇個樣真係大吉利事過你

最近我有去博物館
一入去即刻嚇一跳
好似一支支香咁
博物館入面根本無任何一個常規展覽、特色展覽同依個心經簡林有關
平時兩條電梯之中依個位只會宣傳最新嘅特色展覽、放特色展覽有關嘅宣傳品

麻煩大家簽簽，要求浸浸盡快擬好制裁名單

勁似勁多墳頭
睇到個人好不安

有冇得同區議員投訴？
整走佢或者換過第二啲展覽品

去沙田痴蛇蠓同金翅大鵬鳥既文宣

屌政府擺嘅

沙田咁黃，擺明搞事

佢好似話整d蛇陣出黎鎮住左守護香港既神鳥 , 條蛇本身係隻雀既野食 , 用被被剋既野鎮番人地轉頭係好高深既陣法 (類似用火剋水咁on99)

而整呢d陣出黎既政府痴撚線

其實我第一次行入心經簡林都唔知係咩黎，但係入左去會迷路同頭暈。
後尾先知係大陸制作嘅壓勝邪陣
應該係有吸香港運嘅作用

好得意

d仆街蛇又吸香港血氣

蛇獴救港

好核突

擺明搞鳩沙田首都啦

下 係大嶼山就話拆佢唔到姐

係沙田市區下次開花就鏟平左佢啦

劈！

我當唔關風水事
屌 嗰幾碌嘢咁撚柒

完全唔知咩黎完全唔信呢啲野，
WFC

唔好拆，變佢做連儂牆，激鬼死班老嘢

嘩屌拆左佢啦

引火自焚
而家中共已經半死不活咁
你仲搞呢啲野反彈到仆街彈落中共度
同一個陣唔係可以永久用架
呢啲陣要睇埋其他野

識用梗係用鷹啦 香港常見動物特別靈
仲有美國國鳥係鷹

咁都信? 黃大仙區無窮人口啦. on 79.

.

關唔關風水事都好
但真係好撚柒
成個廢墟咁

烏鴉得唔得？呢排開始多

拆左佢會唔會最有用

信咗佢好啲

政府真係好撚蠢
靜靜地贏啦

裝修？

直接裝修左佢會唔會快啲

又搞風水陣

唔信風水但E舊野令人不安

點破陣

如果有風水陣保住 咪反彈番手足囉
有d野寧可信其有呀 巴打
始終依加政府整咁多蛇狀既建築，非偶然呀

好難睇

大鵬金翅鳥

推比區議員

竟然咁夠膽用多次心經簡林
姐係肯定有D鬼

陰氣擺陣, 需以陽氣破之,
要大堆人圍住佢連唱七日榮光歸香港破法?

同一條線<-有冇相/地圖連線？

大鵬金翅鳥！

我行又唔見我有事？
每日都有人行，又唔見有其他人話暈？

要搵祖利安，上次好似係佢破陣， 仲話唔可以亂搞，唔係拆左就破到

啱呀，97前博物館就算擺
都係國際著名藝術家嘅作品

唔講風水，望落都柒

係要做一次聖誕樹先識驚

中共邪術陣

大佬呀，唔好成日嚇人啦...

果個係文化博物館"饒宗頤專題展覽"

深經簡林啲字係佢寫嘅，所以啲人整咗個 mini 版被人參觀。

個展覽係個博物館裏面，當真係有條蛇，但係被個盒困住，你哋覺得會有效咩？

個展期 2019/12/27 - 2020/02/17

蛇獴呢？

就咁插幾枝野喺道都好唔自在，仲要個外觀整得佢咁恐怖

好噁心

勁似亂葬崗d墳頭

咁你心靈強大囉好未？
我都聽過有愛國市民話聞唔到TG嘅

睇落唔太舒服

好cute,同時又好好笑

雖然poly冇晒人足，但係既然重開校園，不如收工一齊入去清潔

餵鴿

正想講鷹係美國象徵，難道

痴撚線

咁都信? 成班變曬義和團.

.

見到真係好不安 可唔可以投訴提早結束

Btw 蛇獴真係好可愛

美國鷹

喺心經簡林整蛇獴連儂牆

建議貼美國鷹

唉,大家講到沙田係首都又最黃又盛,人地想唔搞都難啦

Push

贏左區選仲唔拿拿臨動議拆9晒佢
一人一信畀區議員拆9左心經簡林佢

蛇又點？咁啱呢個時候遇到鷹皇，天意

其實有時就係知道支那迷信呢味嘢更顯得佢整啲咁嘅係勁撚惡毒嘅表現

你將呢句野同各大跨國企業銀行講左先
仲有機管局呢類機構

要請國師召喚大鵬金翅鳥

美國

可能佢屬蛇或者鼠
仲有咩係同蛇friend底嫁?

神獸乎?

睇番中共同港共運情急轉真下，我懷疑佢哋之前佈嘅陣可能已經比人做咗手腳

仲有成個月先開始咁快擺？
個mini版唔喺館入面嘛⋯⋯

饒宗頣大師有好多作品
政府偏偏要拎富爭議性嘅出嚟

大埔手足都要做嘢，拆咗海濱公園淪陷塔去

原來香港人學識鶳鳥就係治呢啲蛇

蛇獴

我都係

換其他作品囉

信唔信都好,唔好亂拆,
唔信既無必要去拆,
信既亂拆會反彈,
所以有無高手講下點拆好

咁撚癲

放多d鷹同雀既裝飾

整個蛇獴連儂牆圍住佢得唔得？

有冇高清圖

哇大佬拍鬼片咁

咁之前埃及展佢唔擺副棺出黎?
佢擺得係entrance就應該要顧及入場人士觀感
呢家一支支香 認真問投訴有無用 我respect所有藝術品但應該有更好既選擇

係得咁多

個幾碌野想點？見到已經有d煩！

蛇獴唔夠霸氣啊 鷹啊

又推埋啲On9 post上熱門

掛住玩膠唔記得問正經野，夠竟呢幾碌野起左幾耐

你地有冇諗過屬蛇既人既感受

打撚爆佢

痴能線

一樓饒宗頤個展覽仲裝修緊 有排都未入得
況且饒宗頤張宣傳海報係饒大師個靚仔樣
根本無心經簡林

風水唔係迷信
只係將複雜嘅嘢例如心理作用嘅嘢簡單化整出嚟

獴狗你做野時間到了

唔信嘅冇必要拆 即係可以拆

tui

美國人權法案神鷹天降下凡食撚硬你條蛇

嘩 屌 咁撚陰毒

獴 鷹 Griffin連儂牆

計好d八字先啦
嗰條戇鳩仔講啲咩蛇蒙都信

乜撚野事啊

屌你,唔信就咪亂搞啦,等啲信既人黎搞啦
陣間學淋病咁搵火水救火真係多得你唔少

我就唔撚信

何況熟沙田果邊嘅都知長期有兩隻大鷹響上面盤旋

嘩屌

好撚邪

排撚到咁 真係明眼人都知咩料

屌 唔怪得輸咗一席

喎係信唔信既問題
係有心人問題
同埋你信而不迷又無壞 如果對家真係搞下搞下真係搞到個時先做野就太遲

做左係咪有壞？
撚前撚後

係用大鵬金翅鳥阿，佛教神獸，專剋蛇。

沙田區議員

博物館?
一輸左就即刻搬埋啲怪雞野黎

以為起蛇陣來壓香港, 點知太多蛇陣聚咗過多蛇氣, 變咗後防空虛, 本來俾蛇鎮住嘅另一種邪物乘虛而起, 一開始入冬蛇要冬眠更加虛弱, 所以開始爆鼠疫, 自作孽後果自負.

成條阿柏怪咁嘅眼鏡蛇係中間喎

此致大埔區XXX議員

本人為大埔區居民，經常於區內海濱公園運動舒展根骨。有感公園內的香港回歸紀念塔的設計標奇立異、不倫不類並佔用大量區內居民康樂空間，固特意來信投訴。希望XXX議員能為區內居民爭取拆除香港回歸紀念塔，換上其他區內居民真正需要的康樂設施。

具體拆除香港回歸紀念塔的理據如下。一、回歸紀念塔不乎合區內居民需要，由於回歸紀念塔沒有實際用途，亦不是旅遊景點，以致使用率長期低下，本人每次經過紀念塔都非常冷清。相反回歸紀念塔附近的文娛康樂設施則經常人滿為患，反映空間使用不合理。二、回歸紀念塔設計奇怪，塔高32.4米但沒有升降機等設備，以致區內長者無法使用。三、另外紀念塔我外觀亦標奇立異、不倫不類、有礙觀瞻。更有區內居民質疑紀念塔影響我區以致全港風水。

有鑑於回歸紀念塔所帶來的各種不良影響，本人強烈要求XXX議員能為區內居民爭取拆除香港回歸紀念塔，並在原址換上如、健身架、狗公園等真正惠民的文娛康樂設施。

大埔區居民
X先生
20XX年XX月XX日

spread開去

英倫獅子
美利堅鷹
抗爭者蛇獴

三管齊下,必勝!

直接裝修啦

認真唔係話我想迷信 但之前同朋友經過心經簡林我初初都唔知係咩黎但去到之後勁唔舒服周身唔聚財 後尾睇返先知係心經簡林

大鵬金翅鳥 ， 食蛇既神！

有朋友行完心經簡林，話真係好心寒，佢諗住上一上去會一會大佛，點知響佛底見到個好怪既鼎寶蓮寺，想借位post下......

鼎上有本寫住「中華人民共和國香港特別行政區基本法」

又見到「一國兩制」又見到曾憲梓、鍾士元、霍英東、羅德丞既名

又有香港區徽

真係好怪，同佛教有咩關係？

good

721 831 101 1111

做乜撚

Creepy

沙田文化博物館有饒宗頤展覽。咁02年果陣饒先生在世時捐左佢既墨寶出來，咁政府就將佢地墨寶轉化成心經簡林。

依家呢個迷你版心經簡林installation算係展品之一掛

[第一波]幫手拆大埔淪陷塔

諗起五個黑人+一個鬼妹張相

我地唔多識風水，直接拆都唔知有冇用
貼蛇蠓克住佢先好啲

You’ve gotta be fucking joking me

當黃埔死？

Sorry

果日（星期日）5點3開始沖上大佛
因為5點半刪門 用3分鐘就到頂
影幾幅相就沖去心經簡林
因為最後班纜車係6點半
6點鐘先行到入去
入面無人 得d木柱 無乜特別
影左幾幅相之後發覺...

已經6點2即刻又跑番落去纜車
趕到氣咳
如果時間無咁趕既話
可能都會驚
果陣咩鬼都唔怕 最怕無纜車落番去

之前聽過話依個鼎都係支共啲風水野黎
回歸後所有起既依啲野 多數都唔係好野黎

無關係
係97年大陸俾香港的
同金紫荊一樣

快啲投訴區比議員做嘢

唔敢想像條蛇最後點樣慘死法

仲有中環碼頭過蛇頭，就算拆唔到都可以改善下佢，加入環保元素，唔好比條蛇害人。
中山紀念公園都係一樣，搞到成個墳墓咁款，想落臺灣降頭咩，拆咗去做大笪地仲好啦

晒好多時間寫架篇野
唔該手足幫手堆下post

童子尿呀！

陰門陣輸比船堅炮利

企得幾耐
一陣要穩
特務警察
睇住碌撚

第3張好得意

特登起一個係首都？
屌你老母支那狗

寧可信其有 不可信其無
我地咩方法都試

蛇蠓係時候到你出場！

聽講擎天柱可以用黎幫中間既意象增益效果，柱上仲要寫上符咒經文，中間既蛇象煞氣可謂升華到極致。而且蛇陣放正係博物館最重要、聚氣既位置，增益既效果甚至可以直接影響成個新界都唔出奇。個陣真係邪到痴線

喺2019年呢類post仲上到熱門

屌拿星
夠鳩車公黎咩哩條蟲仔

風水嘢燒唔燒得？

屎魔法裝修啦，神神鬼鬼最驚呢味野

唔關迷唔迷信事
如果真係有人想搞毒蛇陣
明顯條友都係迷信
痴蛇獴/豬 貼紙象徵剋返住佢
等條友擺擺下擺到精神崩潰都好

搵左一陣鼎和風水的關係，全部都係吉利的，而鼎上的銘文記載的是一些皇帝的豐功偉績，在當今鼎更多的是被賦予了吉祥穩定的意義。

香港佛教一般都係用左旋卍, 而好少用右旋卐

可唔可以順便去心經簡林現場直接破埋佢個陣嘅真身

納粹

其實都唔係信唔信嘅問題
而係支那好明顯係想邪住香港，既然佢地信，破壞個陣起碼都搞到佢地條氣唔順先

好地地整啲咁核突嘅木柱喺樓梯，而且本來已經有類似嘅野喺山，貪佢靚咩

大嶼山俾共產黨入侵左啦
佢地賣d野無乜佛象
全部都水晶黎

[url][/url]

蛇獴在此 休得無禮

整堆神主牌係到
你話無風水野搵鬼信

Once you go black，人民日報教嘅

令人不安

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

呢個算唔算蛇頭

困住火鳳凰

用心經拎黎做邪法真係支那先會諗得到

得啦知啦講全港好未？

懲罰沙田區選勝40比1

咁撚迷信

其實唔信個啲不妨諗諗香港幾時開始「衰」當中香港有無啲咩奇怪建築物出現過
而香港出現反抗心態又係幾時開始 個時有無人做過啲咩可以了解下
個撚個話迷信 迷信同信而不迷係兩回事 係我地角度只覺得唔信既人好無知

近來咁多火魔法係咪幫助緊鳳凰浴火重生

願聞其詳

Pish

咩料丫

唔好唔記得灣仔淪陷碑及獅子山淪陷亭，都要搞搞佢
反而昂坪個蛇陣就麻煩啲，區議會唔夠黃，要動議拆咗佢似乎有啲難度

好cute

連登仔戇鳩少陣得唔得

又係垃圾迷信po

算

貼滿佢

推呀

屌
好醜樣

藝術角度睇都覺得好核突

老子什麼鬼都不了

有大鵬金翅鳥唔用？
屌你老母

因為垃圾飯民要反陳雲

推呀 拆咗去

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母2019年啦傻閪

唔係太明白，即係擺到咁會影響到風水？

會員 @濛

藝術品就是藝術品

拆撚哂佢老母啦咁撚肉酸

又冇人講 推 風水野真係要小心

Pushh

文化博物館
乜撚嘢展覽來?